幾時香港已經淪落到開日本網站都被封ip？

我只不過係想買件衫姐明明只係普通一個shopping網

結果要開vpn先開到

利申我台灣朋友係可以如常打開

以為係垃圾cmhk問題，但搵埋其他台嘅FD都開唔到

香港已完

罷去 日本